我動議727 用memo紙貼滿祠堂

班黑社會見到流濃牆
就激撚到發癲
隨時心臟病都似

重要係和理非

又夠侮辱

等陣班人話入祠堂同燒村無分別

唔會癲到入村啦搞啦好冇

巴打知唔知祠堂喺邊

點解要侮辱呢？你可以去清理，整乾淨其他人嘅祠堂。個個帶掃把，地拖曳，水桶，洗潔精，除草用嘅刀，鐵耙，油漆，梯，鋸刀，木材，電鋸，鐵釘，電鑽，大鐵鎚，斧頭…

一起去修葺良心人士嘅屋企同祠堂。暑期工。
元朗有人請人嗎？免費修葺，只求經驗。
🍮🍮🍮

貼呢個

搞種樹都得。一人一把鐵鏟。